浪費左大半個人生sigh

17歲先開始懂事，知道要認真讀書；
24歲先HD Top up入野雞U；
26歲打第一份FT工；
28歲先U Grad；
30歲娶老婆，打左幾年牛工，先開始成熟；

甘就過左大半世，仲變左個肥禿中坑，唉！

17歲先開始懂事，知道要認真讀書；
大錯特錯

至少你有老婆
做中禿都幸福

行得走得無病無痛
仲有個老婆
仲有咩想做都仲有得做
未算嘥

仲認為要認真讀書就證明咗你仲未成熟

17歲開始白過嫁定係做廢青毒獨，唔係咪得囉，唔洗好似人地咁先叫精彩
找到自己快樂改進方式夠啦
利申：細過你

同你差不多, 考CE前都hea 讀, 掛住玩同脫毒
出黎做野先發覺讀書同學歷好緊要
唔想比人知我大學學位都無
呢家PT讀degree, 起馬讀多2年
呢家搵緊40k想再搵多啲

脷申未出30, 想要面, 香港社會面子很緊要

又有老婆又u grad仲想點
請問咩先唔叫浪費人生？
而家先三十幾歲不如你而家開始做啲你自己覺得唔浪費人生
唔好用我又有仔囡又要供樓做野好忙黎做借口
呢啲人先最浪費人生

我有degree，人工都係同你差唔多
你已經好厲害

學歷只係幫自己搵工，仲有移民

晌香港又點會想生仔丫，自己已經衰夠
正苦又pk